番/放工開私家車嘅人係咩野心態

搞到成條公路塞到仆街

唔使迫巴士

開你老母臭閪

爽

利申: 日日揸

大家欖炒

旺角塞到on99

唔使同人迫巴士迫地鐵

開你老尾

訓晏D好撚爽
放工快D返到屋企

但唔好處就係無撚得訓教

利申住大西北

吹呀